[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (935)

post？

lm

小美nice

角已大

11C

10.5 goal

足兩倍買1.5大先

飛g巴 i miss u

人妖國18號成個美欺咁

14c是咪有位手足派

10.5b 果然派錢

11.5 -1

係時候停角

我

頂到13.5s 第500，600個回覆各一舊

開左 不過用呢個啦

ok

泰18號幾勁, 一條友扭幾個

澳狗真係

All in 左全場冇波入

同路

2:2
HT 1:0
FT 2:2
Asian Cup Facebook有

成副身家最後300了

Sosad

愈睇愈想秦國整一粒俾袋鼠

韓假派未

跟

afc 結果有冇link?

2:2 堅？

Google afc

堅買左？

已cap晒頭5

下次再中1001我都唔開了

澳洲

Afc 咁講囉

應該有一粒

Real?

有無有人聽既馬會熱綠 想打去屌鬼

Lm

補唔補15.5s好

其實咁樣幾好 唔洗下下lm

me

咁似法國個場既

Ok

90+3入

仲90+3絕殺 真係唔要命

黎巴絕殺金仔

allin左幾多

買左1K 半大
46分鐘先入

再尻up分數我真係屌您全家

屌你老母絕殺

而家第幾個

唔中你就唔會話好

Gchi香港

啊啊啊啊

72' 1-0
75' 2-0
83' 3-0

利申未來人養嘅寵物

Gchi

黎巴 盤

黎巴嫩rip

希望係真😭

和左場波無左條命值得咩

我個半大呀

唔會假掛

袋鼠真係垃圾波

LINK:
歡迎參考，平等分享

球探0:0既

北韓主場威嚴呢

宜家屌鬼都冇用 狗會都唔會咁快派架啦
不如屌波算啦

OK

岩岩試完氫彈都仲絕殺

就係唔想個個lm洗皮

12c

11.5B

cls咁樣送角

我打比金仔問下先

12C

14隻好停啦

戶口全部錢擺哂落去

泰仔頂多半個鐘

屌 買左對碰2:1

16:30 待定 北韓 - 黎巴嫩
準備出結果

買定離手

問下佢點處置絕殺果條友

追唔追16.5S 好

殺撚左佢啦 爆我2:1

泰仔入一球啦

14角唔好爆

澳洲又中柱

200%中的球

泰國+3
輕鬆到

中柱

12c cashed

05.09. 16:30 Finished GOAL
North Korea
2 - 2 GOAL
Lebanon

紫巴

真係2-2

Hi i am patrick

80分鐘入澳fg 先

1-0

紫巴 水呀

Goal

射飛機

1:0

-3

終於入到波

-3c

屌 垃圾澳撚

頭先收皮啦撚樣係咪有份報假

半主
全和
半1全4

停角頂住12.5s

黎多三球
請不要消失希望

會唔會3比0開讓和

唔屌住
就撞車咁

泰仔頂實

支持

北泡2-2

踢咁撚耐先一球

最高水1.5大係幾多？

世界級 準備睇球探改分

澳狗打109都似

20分鐘 3球 輕鬆的

改左2-2

你地邊度睇?
我慢好多

2:2

垃圾到

？

2.20

球探個記錄係
2-2
但主隊入3球

求解答 要搵後補

快d 禁粒星有表演90分鐘連入4粒

改了2:2

刷多4c呀

北韓

金仔果然高深莫測

2 時間 2
金有成 入球 23'
46' 入球 Mansour N.
Ri Yong J. 入球 58'
Ri Yong J. 入球 86'
90' 入球 H.馬特圖克

但2-2

北韓半1-0
全2-2

金仔一定好嬲 俾人絕殺

可能有球炸左

其實86分鍾入都絕絕地殺

12.5s頂住 ok?

澳洲快4:0

停角好嗎？

就係90+3絕殺果下

okok

13C

即爆

13c

爆

cls澳洲係g

刷角

-2c

泰仔都幾熱血 護空門

14.5s頂住

咩料3:2定2:2

翻到去
繼續屌

比多2C

如果係3:2我豬曬

仲有最後嘅13.5s

12c 27射入一粒 破紀錄

護左好幾次，的確好熱血

澳洲贏3:0

14粒

有官方報仲走去睇球探

任佢講

我贏您老母

馬特圖克rip

刷角啦

集氣 $1000蚊㗎

13.5s

中會派？

300蚊

-1c

15.5

入波冰角

冰封

擔心mark馬特圖克個位北泡同胞多d

買左角膽13.5b 14.5s

普巴又潛了？

冰佢角球老母

信錯金囝

熊仔人妻呢

澳洲佬入左球係時候抖下

1:1

入多粒

中14.5s 好啦

嘩咁都唔入 勁到

agger

b大注過s

反cup子呢？

輸到賴屎

泰國美斯out

無手足賭球了

大棍左

澳個場仲有幾耐

爽到，呢兩日未輸過

唔係3:0我切

改咗 係真。22

半場1比0

豬左1200

勁

俾多3隻角

-2c啊

比多兩隻角唔該

1隻好啦

你又騙禾了 說好的專心

14C

14c

( Show Blocked User - jerryboy1232000 )

三十射

冇眼睇澳洲佬

18c

我屌你老母北韓大廢閪西

冰

啲手足不見了

唉澳洲狗

冰封角球俠

屌你老母臭閪

召喚

俾多C

然錢又屌

潛了

以後只玩北泡了
好撚刺激

澳洲入多粒啦屌

1-1

11

1比1....

好抵買 買完可以叫足三百分鐘

18:00 81 澳洲 1-1 泰國
+3 穩到呢

笑死

冰住14角呀 講過派100

抵死啦刷角呀拿澳洲狗

入多粒 理撚你邊個入

本身想入客ng

入多球 仲有注2.5b

場波世界級

澳洲執柒佢喇

柒黑去左邊

比多角

想 好多時都係想 累事

抵撚死

要角唔要波

連輸北韓澳洲佬

屌北韓係3:2呀 伏尻人

法國

禾

認真2-0 反而開唔到3球
1-1 袋鼠仲唔死攻咩 2.5大 中硬

2.5大 呀

泰勁撚到

澳洲真係廢物

角呀

冰撚住14c

過街老鼠

唔撚理了 入多粒啦

秦仔 可能反cup呢

澳狗

me了

角球都有FAKE

屌

冰山一角

1-1完啦，泰仔仲唔訓地咩

15C

15角

確實賽果未 有冇騎c投訴

15,c

即刻完場好冇

14.5B

15c

個賽果仲要改幾多次先滿意

屌 冇得派了

16C

9609 05-09-2017
19:06 角球大細 星期二 2 澳洲 (主) 對 泰國 (客)
細 [15.5 個] @ 1.87 $500

$500.00

16c

澳博出局出局
秦國都贏唔到
踢世界杯
去撚袋鼠算

source??

仆街豬600

2-1

2:1

老細好波

2:1?

收錢

係

希望唔好開半和

13 14 15 角細殺哂

NBA

買咗澳洲你問我答

我都等緊錢買波呀

屌你老母 冰撚住14c咪好 抵你豬盤

有冇撚講錯？

如果2-0 先就肯定冇大啦

Binc先
邊撚個話1.5b都要諗

又係86分鐘入

15.5 搞掂

到底馬會今日賺左幾多角細錢
我都買左呀屌

屌你老母澳洲買你下一隊入又唔撚入

想jump

屌，我個2.5s

夠膽開夠18個

跳下繩咪算囉

派都冇啦

冇本追

我cash out算 5敢玩了

好過癮喎

11.5 B Cashed
14.5 B Cashed
差16.5B

On9仔先買角細

派我

對唔住囉

睇住自己 boom

無入球1.31

100.5細 仲係咪on9仔
有信心咪買細囉

利申 無買

On9先買2.5細

比多球啦

500 翻上 2k了，無玩過收手

10.5s
12.5s
13.5s
14.5s
15.5s
重傷

屌 低水真係唔好貪

大都分幾注入

On9仔

重傷

Sor9ry law

on9仔有樣睇

系 買半主驚足三個半鐘 心臟病了

慘

壓屌買角細，咩玩法

唉....

低撚到咁都買 抵撚死

從來單頭唔會買低過1.7水

屌佢老母爆撚完我15.5s停角？

巴打是咪棄驚喇

北韓幾點先派

加時幾耐
3分鐘買澳洲ng

下場波

要啦

手足豬已經唔開心 唔好屌了

下場北韓有份既波

17C

17c

16.5b goal

16.5B

真心on9 戒賭啦

入未呀

Cls 澳洲單邊刷足15c

我都就快了 就黎車錢都饋埋

屌到無哂力氣 食飯算！

爽能到 買半場驚足三個鐘 性價比極高

我叫14c完場派一百你有冇留名 好似有少少印象

你不如問有冇0.5角大啦on9

屌你半0全3
$100推到$500 又變番$100

屌你老母死金仔

澳假笑而不語

金仔半主手足 ？

佢開大唔係3:0係2:1
殺埋讓和

18C

You win

角大勝利日

早知半主

角大買到冇＄買
All in左15.5b

Yes

角大黨！！！！！！！！！！！！！

琴日吹奏到開波啦喎我

Bb 仲有冇返狗會

食屎

10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5
可以贏8注b...

勝利是屬於我們的

18有冇開？

我半場見熄左機 見豉油巴報喜先睇下

17完場 第18隻未開到完左場

無

澳洲隻左翼落到底都要扣大位然後俾人搶，我老母都mark到佢

澳狗2:1
好廢
今晚日本放心
澳洲收皮

狗會仲未出賽果喎

17.5最後4倍 矛錢買

派彩未

無啦啦2-2... 好波

有
但想走了

Lm先

越派越贏

大勝

樓上買角細個D都唔算ON9仔啦..香討有個仲ON9.. 17.5S @1.36 30000$

真係未見過單邊16C....

自己求其講𠴱最少人買的數字出來
殺曬

有冇見到我ex

開角球開到腳軟.....

ex

5啦 吹奏咗一日

散咗幾個月了

星期二 2 澳洲 (主) 對 泰國 (客)
大 [17.5 個] @ 4.25

買角大 補一注爆一注

爭一球

好似17完

人地中咼

唔係18c咩

係咁補角細 我屌 輸晒2000幾

屌你澳洲單邊16角 痴撚左

365寫18

日本咁高水？

澳洲17角完

13.5 14.5 15.5 16.5s 加埋爆左4k

18角完 一開完就完場

365完場跳page前都無改翻17

有冇人話我知點解澳洲贏左一球都咁急？
打假波？

dun be sad bro

18WO

幫我炒咗佢ok?

買金仔好過cow囡啦

今晚架仔可能又係一個伏

屌，豬撚曬角細

馬會肯派彩未

又係d完場前最後一秒角球唔比開
狗會又有排先派

角細比狗賭

金仔幫我賺錢 條女幫我洗錢

屌即派

想打電話報失
唔見咗個賽果

中國-1有冇人要？

冇

派

有冇人派我?

咁我要了

all in korea

屌又重返起點 仲差金仔未派

派左了

我就係想知點解會咁高水

金仔派未😹😹😹

佢未派我都唔敢gel住

17.5大奇蹟cashed

小小地氣個靚氣

日本確保左出線 又hea踢都似

45分上到黎都得喇

屌，咁小盤買，好惡賭

角大咁能易賭狗會真是輸4

你喜歡

入唔到

阿耳半主可以一試

大把手足損手爛腳
咪再講了

玩馬好過😂😂

果兩注14.5 15.5豬番晒
總共豬10蚊

做乜咁傻豬

17角也損手爛腳😂😂😂

三位數

日本民族精神應該ok

細波

諗住袋鼠入波停角 仆佢個街比人妖入

11 28同路

澳狗搶分點會停

有冇圖

有d料😆😆

買左10蚊阿根廷和

黎巴下盤cashed

Cashed

啱先見到2:2

香討真飛買對家

普巴

屌仲以為派左

都未派

我呀

第3場 有冇人買左伊拉克主勝

Fd子嗎

中國-1，有冇人同路

十點前好派了

今晚all in沙地

阿聯更穩

有無同路 ？

中角大ok? 求指點

15 16 17s 輸5皮

中國人黎

No

一鋪過

唔好買咁大啦

跟番個名做野姐

好驚見到佢個名

都係唔推中國了, 因主隊排HEA陣

普巴淨係買單

中國個-1
琴晚仲有5倍
宜家3.35
痴撚線

早上仲係五倍

支那有幾勁，上場見識過，不了

玩一個月 只買單雙 本金五百 贏派輸摺

好緊張

點解中國係咁落飛

金仔逼害呀屌

一夜

又要追數，屌你老母金仔

有膽識

沙特係咪最後一場？

伊拉克第一隊入球，阿婆都識買，屌5000000先

我了

正定後啊 一夜大哥

買咁細不如唔好買 家下下面玩開都億億聲喇

手震打多左幾個0 sor

Siuma1234

LM

Lauming999

求派起機，贏返會派返比巴打

岩岩入左3k

暫時今個月+14k

好勁

lmok?

琴日定前日又話乜都豬晒 呃我

唔派斬jj

希望一夜之秋手足贏

拎完17k之後無起過機

無刪圖 sorry

之前派左兩個巴打啦

求派

派埋me

上到30k派

北韓係00 定22？

派完都好黑仔

唔係4 4咩

22

留定先 祝羊

派完無起過機

派完之後差d輸10k 好彩追返

伊拉克10.5b點睇

Gun

好似得

夜啲睇下9up有冇角心水先再買

你就好 我仲-1皮
不過暫時穩定追數中

唔賭盤 賭大細算
盤成鳩日輸

本小好難賭

開始懷疑反軒既有無落場踢過波

對賭

最後18c

角細黨爽到

屌
黎巴嫩派未

你唔係主咩

永不買細

想買無入球

中國 伊拉克角大

派左就會無晒d運

主隊晉級無望，中國要贏先有機會晉級，當然熱啦

雞注好爽 少少咁玩

求派100起機

原來你條友咁風光

派完係咁贏

剛果有無支持？

好賤 將自己d黑氣比晒人

派我贏大錢

普巴 你懂的

黎派未

我驚和波 補左飛無入

問下Patrick巴肯唔肯讓佢果一百俾你

上場中左幾萬 拎5000 出黎派，最快留名既5位每人一千

又係你

3/5 輕鬆

半賭喎

買咩都輸 想jump

是油

留名

[quote][quote]上場中左幾萬 拎5000 出黎派，最快留名既5位每人一千

無睇名 不了

中既留tg,我揾你

你決定，我聽日得閒就過馬會架啦

之前又3萬又5萬去左邊？

不了

呢個先岩

走數狗 躝啦

做愛唔戴套巴有無心水

角球全大玩玩了

唉

今日拎左紅卡

香港上

大戶

今晚過關3串1 有冇邊場重中 想起機 得番10.9

聽日有隻100%既馬想推介比手足

10點角球點睇

巴打

仆街北韓等咩

例行公事，未必多角

馬會收幾點

十點角大 中國角大

理想回報

狗會係咪要飛去北韓確認賽果

西盃半和

有韓國既波都要遲

南泡上盤有無手腳？

南泡上次角大奶撚晒野 永不買

gun

屌 派未呀 無錢呀。

加納[0/-0.5]
只出一場

跟下先

利申：黑到抽筋

跟串埋中國角大

好想買蝗

頭先有跟到泰國+3既手足應該收晒錢啦
我地唔好比佢停

買唔過

馬會係咪唔夠錢賠 拎左啲錢過大海滾兩滾阿

跟 一樣黑到抽筋

咪偷人圖

(搵飯盒錢）角球大細

北泡果場仲未派

南泡有冇同路

十點客隊

南韓 加納

點解無人支持剛果

Same road

重心 elong 小球

今日馬會閂十點？

我500得啦

旺11 細9 30

馬會唔派錢無得賭

Agree

狗會都唔知想點

同你user name 一樣

好彩我冇all in

25717389

最後100 想起G

一路贏一路派 福氣一個傳一個

傳比我

有冇人派我
25717389🤙🏻

傳俾我

職乞全面進場

派未呀仆街狗會

派人妻羊大錢

國父

派過佢2次都贏

派左佢羊左10K 今個月

仲入唔入到?

今晚烏干達有無機
客贏9.5

今晚早d訓

為佢默哀3秒鐘

香港半場得一角

9527召喚

置頂

派左都入唔到了

普巴幾時派我

得9.3，入到同入唔到，有分別咩

我都輸到仆街
垃圾北泡

2925....

鬥自爆？

香港入波未😘😍

都輸到咁 怕咩自爆

韓仔串中國

3345....

幾時變到咁㗎波po

巴打 你都係 今晚早d訓

有2個見證者了

人妻派錢叫人賣廣告

啱啱開始賭就可以戒賭啦

人妻

啱 幫下佢地

好狗，唔遮住個戶口號碼。。。

變成點

自爆乞錢

上水了
大蛇咁多位好

再唔派就買唔到

自爆派錢

26814257 派我

有無大蛇水

派了 check

收到了 thx

派埋我

派左俾你啦

6點踢完10點都唔派我屌你老母
人地官網都寫撚左2-2 仲確實d乜撚野

唔派無錢比

金仔買左3-2 係咁撚樣嫁啦

🤓收到風下場賽事開始前會派

UAE

香港GOAL!

Hong Kong goal

香港受讓

入camp mon唔到pos

損失慘重t

究竟仲要等幾耐

喺出面見到9527

9527回家未

伊拉克半大

病之力

下場北韓賽事

1:1 HK

仆街馬會唔開讓球，平手想買阿聯酋

伊拉克第一入球

Ching sick ball 無盤真係 中立場阿聯酋更抵買

無限金錢

跟ed

北韓嘅下場?

E9黑fg不停落飛

Yes 真知我心

我改左名
斬腳趾

半主，
請開出

北韓有下場？
和波死撚哂啦隊波

又改

uae 角細。。。北泡未派錢呀屌

角大 針了

波po原來咁靜

葉鴻輝

唔派邊有錢玩

大家都應該仲睇緊香港隊

1C

係因為仲未派

香港加油

角大告急

角大已死

uae 換人
畀人瘋狂㩒屌

我點解會買左-1

1.93落撚到1.82

有無手足一齊屌角

伏味濃

又要jump

不買了

買左客+1

All in 左主

跌落7.5先入

終於派撚咗半主 屌你老味

孝感動天

不枉我平時扶牙婆過馬路

之後再踩鳩佢哋啲鞋

Any one派我？

鼓油超勁 唔怪得cow女咁叻

1300>2900 幾時先上10k 屌你老味

刷角未

我都派左了

我都想cow到 cow到就唔返工了

個個Cashed out完扮無錢

Ching sick貨

上10k派me ok?

8.5 大照入

2.3倍

Cow girl king soy sauce

11角

求幫屌角

果300 未輸晒？

齊屌角

Jump

今日咁靜

屌你啦 計埋啲角大 豬左十蚊

比金仔搞死晒

不了，開球就夠

爆角既時間到啦 唔洗比面我

2c

請你一定要派我

阿聯fg

一舖過

入未

屌想返7.5先回返8.5...

唔好俾佢停

我上10k都派你

$200 本 而家6k

貼飛係咪大機會中d ga?

伊朗及動主場之力

我呢 廢老

今場11角派普巴100玩單丸

你成日食女不上水
不了

我依家先2.9k 點計都係你快過我

廿分鐘門都未謝過次

冇c針得

近排好忙 亂篤單好正

頂住個半和呀伊拉克

阿聯酋

忙食女

我都唔想

我指我都唔想唔上水

8.5s

好囂張
女女送上門

朋友贏錢 tg
頭十抽一 派500
係到留名即刻馬上dq

角大已死 10.5s輕鬆到

撚朋友？

10.5s jer

又玩人

Gel定等爆啦

屌

C呢

大家跟我舉起雙手，伊拉克

派完之後黑撚到

話左買第一球

主隊

GOOOAL

咁鐘意買高水個邊

潛潛 眼訓

你次次咁講就爆

你個野壞左呀

咁啱姐

Cup

Fg開出咗拉wor

推一推

留名睇伊拉克阿聯酋nba

3c

冰封角

半場冇5角唔比去柯尿

角大之力

角角角角

nba之力

兩位數

冰封之力

有料

細細地玩住先

比cccccc

唔好玩甘大
會上癮

冰角行動

HK假波

伊朗發動主場之力 feel到道氣場

加納

上面冰角果啲聽日入錢啦

好

無半一盤怎賭😭

Bb

角呢屌你老母

香港絕殺十二碼

請不要消失希望

角細jer頭聽日拎$

伶淨兩百係戶口 重新起機

香港

Miss

黑哨

臨完上半主隊4連c

咁都唔撚入，仲要兩次

1001

泡菜有孫興民係有加成定 ??